[以物易物] 左耳換右耳

我有兩隻左耳
誠徵一隻右耳
我用一隻左耳同你換

好快會出現 好似係

咁我咪會有兩隻左耳，唔制

幾隻新？ 有無兩隻左耳既相 ? 有無保？